選擇題：金鐘多人d定九龍塘

金鐘
九龍塘

地鐵站人流（2分）

緊係金鐘

金鐘有一班人

九龍塘得兩個人

梗係金鐘多啲

到底係咪每個連登仔都有依張圖

金鐘
荃灣線，港島線，南港島線，未來東鐵線過海段
四線交匯

九龍塘
觀塘線，東鐵線
兩線交匯

現在：差唔同
將來（東鐵線延伸至金鐘後）：一定係金鐘多人